一人一個分手原因

係我最需要你嘅時候
你唔係我身邊

過左好耐了 又放低左好耐
但諗返起都會覺得好可惜

好想叫你unfollow我ig
你又唔會like我啲post
但又日日睇我story
不如過主啦
諗起就有少少嬲

同我情況一樣
不過係我屌9佢佢話自己分

我拖左好耐至分
最後分手嗰陣我話大家理念不同就算((雖然係事實同為呢樣嘢嘈左好多次
加上嗰時已經習慣左冇佢嘅支持同陪伴
所以冇講返岀來

a0

A0係咪因爲你份人太小氣

食屎

Block咗佢咪得

好多common friends
驚俾人話小氣

明明我勁大方like哂佢所有相
連佢現任女友放閃我都有like
屌佢做男人做到咁小家

拍悶左